[要讚] 正式宣佈 SPT 口罩係最有良心 ！俾人退款！

3月幾已經收哂錢

而家廿幾日0確診 都肯俾人退款

真係搞手但求打個和

即係呢款

口罩工廠 : 慢慢每個月先收貨啦

真係估佢唔到